睇完interstellar再睇dunkirk真係好大對比

interstellar 真係好撚神

純個人意見,其實兩套戲代表兩個方向
interstellar透過唔同角色既對話同爭執去表現個緊張既氣氛,太空穿梳同黑洞個d都係襯托,最重要係人物之間既交流去貫穿套戲
Dunkirk反而對白唔多,用左畫面表達左緊張既氣氛,雖然角色之間有對話,但就唔算係好重點,反而睇個陣成程主要係俾個畫面吸引住多,飛機追逐,d船俾人炸,成群民用船出現等等個timing好正

其實我覺得interstellar麻麻